烙印勇士漫畫值唔值得睇

淨係睇過動畫一二季
第一季宗教背景幾特別 人物算有交代 打鬥少少Hardcore算好睇
第二季劇情老土都算 griffith 好冇魅力 出場唔知做咩 冇描寫啲咩 配角又煩膠又廢

希望格里菲斯喺漫畫會型啲

動畫唔值得睇

超值

一撚定睇

只會令你死嗰陣多一個遺願

動畫睇完應該唔知做緊乜 又整得柒

好彩我睇漫畫先

蝕之刻 打後睇唔睇都得

作者都迷失埋

值

叫左個仔有下一代的話
記得燒結局俾我了

千祈唔好睇
你曾孫都燒唔到個結局俾你

動睇黎都哂時間,漫畫d心理描寫正好多

漫畫算係咩風格或者有咩特色？ 懶有深度要用腦嘅我幾鍾意

原來未完 會驚

依家入坑會唔會有排追 定有排等

一睇就停唔到好快追到live, keep住兩三個月更新一話。d hater傻鳩唔知以為長休

睇嚟重有希望

左邊第五個係邊個嚟

出到咁撚多集都仲係打卒仔，仲要下下打到自己瀕死

真係唔好睇 我好耐以前係高登都係同樓主同一個問題
但當睇咗之後就停唔到又發現未完
之後要等到仆街

其實天使長同骷髏騎士咩關係

你唔介意睇唔到結局嘅話 可以睇吓

瑪奇瑪 電鋸人

你可以問個孫
依個進度 有生之年都應該無乜機會見到打基頭鷹

不過漫畫我都幾推薦 好好睇 畫得好靚

格里弗斯復活前都仲係神作
打後就睇作者做化

但新嗰話又好屌癮

啲文戲最吸引人

你過多廿年睇下佢更新到邊再決定睇唔睇

動畫其實係有OVA三部曲，有交代到格斯係“蝕”之前同鷹之團嘅故事，你可以睇左先，至於漫畫不看就太可惜，結果方面先唔好理會發展成點，睇中間故事都夠

未睇唔好睇
因為唔會完
你估古拿比加落船先定係卡思嘉正常翻先？

已經正常返啦喎
有冇追架你

Sor 柒左
諗住完先一次過睇晒佢

鷹之團個度睇完洗睇

唔值
想睇嘅話
考慮百年之後叫個孫燒比你睇

我睇過最好睇既漫畫， 無論劇情同畫功

果三集動畫好似係劇場版，唔係ova…………

等出曬先睇

利申：追咗咁多年漫畫，佢重未出完

覺得好黑暗，忽然峰迴路轉，無興趣再睇了。

97版幾正（唔嫌啲畫風old school 嘅話）

建議你等佢寫撚完先睇（如果佢死之前肯寫完）

當h漫睇啦

值 不過要你個孫燒結局俾你

睇到去精靈國當完咗

如果你鐘意睇黑暗風格既漫畫,呢套係必睇,但又係有生之年系列

我見鬼佬都屌 呢個新動畫影衰成套野

漫畫個種現實 黑暗 憤怒 激情先係呢套野賣點
依家好似走大團圓結局咁

漫畫未講，9估應該似格斯同白鷹咁嘅關係

必睇 好正

Old school 先型

好大機會作者死左先都未完到

骷髏係大地霸王
果堆神之手好似全部係佢以前嘅手下

每256 年誕生一個神之手
神之手一定係5 個人
無講過個輪替點運作

畫左30年
個作者轉心態都合理嘅

但之前睇話唔會大團圓end

係古拿比加定格斯邊個報到仇先

一定要睇漫畫

好似話騎士都曾經係神之手
攞自己國家做獻祭

追到26停左....

屌
睇咪睇囉
又唔洗錢

三部曲完美屌打動畫

動畫睇唔到法爾納塞粒Lin

你有後代就追啦我由8歲。。睇到依家38歲。。，

冇追到咁貼。唔知佢版權已經搞掂左

睇完3部劇場版當完左

值得，希望有結局

其實格斯仲有咩方法殺神之手?

上返咗吹水台係咪開始劇透

Thx

睇緊嗰陣諗
唉。差少少

嘩 咁誇張

係呀。。小學3年班開始睇

強姦裝甲咪一樣

講格里弗斯獻祭舊鷹之團前=神作
打庫夏大帝前=好睇

之後已經故事突變，由非常黑暗變成左集rpg，搞笑及友情和同伴的故事

我真係唔知道佢可以點樣完，神之手嘅強大，格斯勁多10倍都冇可能打得贏，呢個故事喺設定上根本冇可能打贏鷹

個作者都唔知點寫落去

八歲就識睇神作
我廿歳俾個frd推介先入坑

呢本。。我6歲睇。。。條友好似係醫院院長。。唔憂錢

我哥租返黎睇

好似牙醫

唔記得。。佢老豆都係醫生咋

非常值得，但係睇怕你同我都唔會有命睇到佢個結局

其實依兩套野我覺得問題係玩到太大，作者都唔知點收科，連得咁慢可能都未諗好結局不過烙印好啲畫功上咪畫返靚啲

加爾巴。。佢有晒大綱。。我真心唔知點解唔叫人畫囉！屌。。。佢後面寫大和解。十二神入面有人拎到制御器。之後變超生存狀態。。。打造物主呀。但。。。然後就沒有然後鳥。。。

反而烙印。。。個故事好freeflow⋯⋯

我覺得佢地就係一樣個boss太撚強差距太大但又唔想龍珠式

烙印。就係要絕望感重呀嗎

睇咗咁多年都睇唔撚到結局真係唔妨唔重

畫功一流
但睇到我好累

都係30年姐可能睇多30年先完呢

30年已經由一個處男變老豆啦

你都叫有人燒結局俾你。。我單身狗呀

到底係武統台灣先定烙印完先

烙印完先。。不過都要30年後

依家畫風似少女漫畫

想個孫燒比你睇就睇啦

打算第時落去搵作者直接問佢

咁到時你直接叫佢畫俾你啦到時有無限時間

搞到咁可能等夠二百幾年真係有神之手先完

睇到女主角終於有返記憶我當大結局咗

宜家佛系咁睇

想佢講多啲骷髏騎士嘅背景

動畫淨係用黎聽guts theme

多謝提我追返
已經唔記得上次幾時睇過

我都覺
最深刻印象係 格里弗斯喺噴水池溝公主果段對話

果陣覺得呢幕好恐怖
本身一片樂土咁 突然間玩d咁既野
不過以三浦既作風黎講算好正路既發展

諗到
格斯犧牲卡思嘉+rpg團，成為第6個神之手就有得fight